燒生因果律法則：日頭沒事 夜晚有事！

感謝老燒

屌叫人出嚟啦！

蕭生又燈中

叫人啊！

推啊 和理非重新進場

推

日頭有事，夜晚無事